[前線]關於黑衫會被警方追打問題

記得帶衫換，咩色都得